
## Установка

```
Клонировать репозиторий и выполнить команды
- composer install
- php init, выбрать [0] Development
- настроить подключение к БД
```

```
Применить миграции
- php yii migrate --migrationPath=@yii/rbac/migrations
- php yii rbac/init
- php yii migrate
```

## Использование

```
Данные для входа:
    - admin@site.com
    - 123456
```
Ввести данные об организации в админке.

Тестовый файл для импорта в корне проекта: text.xlsx
Верстка админки на основе админки Inspinia.
Выполнил все пункты, кроме регистрации нарушений.